\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[protrusion=true,expansion=true]{microtype}
\usepackage{libertine}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{setspace}
\usepackage{wrapfig}

\usepackage[left=0.5cm,right=0.5cm,top=0.9cm,bottom=1cm]{geometry}

\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}

\pagestyle{empty}

\definecolor{gray}{RGB}{150,150,150}
\newcommand{\feld}[2]{\textcolor{gray}{\framebox{\textcolor{black}{\begin{minipage}{#1}#2\phantom{K}\ \\[0.0em]\end{minipage}}}}}

\newcommand{\kontakt}[1]{
  \begin{minipage}[t]{11cm}
    \feld{11cm}{#1} \\[0.4em]
    alternativ: $\square$ Ich gehe selbst in die WhatsApp/Telegram-Gruppe
  \end{minipage}
}

\begin{document}

\section*{Augsburg bekommt einen Radentscheid}

\begin{wrapfigure}{r}{4.3cm}
  \vspace*{-5em}\hfill
  \includegraphics[width=4cm]{logo}
  \vspace*{-1em}
\end{wrapfigure}

%\marginpar{
%  \hspace*{-17cm}\begin{minipage}{\textwidth}
%    \centering
%    \includegraphics[height=2em]{whatsapp} \\[0.5em]
%    \includegraphics[height=6em]{whatsapp-gruppe} \\
%    \tiny
%    https:/$\!$/tiny.cc/radentscheidaugsburg
%  \end{minipage}%
%  \begin{minipage}{\textwidth}
%    \centering
%    \includegraphics[height=2em]{telegram} \\[0.5em]
%    \includegraphics[height=6em]{telegram-gruppe} \\
%    \tiny
%    https:/$\!$/t.me/radentscheidaugsburg
%  \end{minipage}
%}

{\small
Die Eintragung in diese Liste ist für dich die bequemste Möglichkeit, vom
Beginn der Unterschriftensammlung zu erfahren. Das Bürgerbegehren geht
den entscheidenden Schritt für Augsburgs Mobilitätswende an. Das ist
nicht nur gut für Klima und Radfahrer*innen, sondern für alle:
Fußgänger*innen profitieren von weniger Lärm und
Abgasen, die Innenstadtbewohner*innen von mehr Lebensqualität und die
ganze Gesellschaft von weniger Unfällen.\par}
\bigskip

\begin{tabular}{rll}
  \toprule
  & Vorname/Pseudonym/Lieblingstier/Smiley & Kontakt  \\\midrule
  % 0. & \begin{minipage}{7cm}\textsc{Emma}\\\textsc{Bitte in Druckschrift ausfüllen :-)}\end{minipage} & \kontakt{\textsc{emma@beispiel.de}} \\[4em]
  0. & \feld{7.6cm}{\textsc{Emma}\\\textsc{Bitte in Druckschrift ausfüllen :-)}\\[-2.45em]} & \kontakt{\textsc{emma@beispiel.de}} \\[2.5em]
  1. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  2. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  3. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  4. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  5. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  6. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  7. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  8. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{} \\[2.5em]
  9. & \feld{7.6cm}{} & \kontakt{}
\end{tabular}

\begin{tabbing}
  \includegraphics[height=1.0em]{telegram} \= \hspace*{6.7cm} \=
  \includegraphics[height=1.0em]{telegram} \= \hspace*{6.7cm} \=
  \includegraphics[height=1.0em]{telegram} \= \hspace*{6.7cm} \kill
  \includegraphics[height=1.0em]{whatsapp} \> WhatsApp-Gruppe: \>
  \includegraphics[height=1.0em]{telegram} \> Telegram-Gruppe: \>
  \includegraphics[height=1.0em]{mail} \> Mail: \\
  \> https:/$\!$/tiny.cc/radentscheidaugsburg \>
  \> https:/$\!$/t.me/radentscheidaugsburg \>
  \> radentscheid@fff-augsburg.de \\[0.3em]
  \> \includegraphics[height=5em]{whatsapp-gruppe} \>
  \> \includegraphics[height=5em]{telegram-gruppe} \>
  \> \includegraphics[height=5em]{mail-gruppe}
\end{tabbing}

\end{document}
